this will be lihkg first english post

let's talk about anything, come come come

hi, how much one q?

i give you 100 dollars

tower owner, how are you today?

I go to school by bus

Okok

i am good thank you, i played mahjong today and won some money, how about you?

How are you,I am fine

Diu no chinese

waiting to watch movie eating-peanutly

of course, pure english

my power good good powerful jj

please fuck me hard

Goodest English! We talk talk here okay ?

no goodest english allowed!! i only speak pure british english~~~~

I bus to go by school

屌你老母

Eat penis while watching film

my power powerful

No chinese ar diu your mother

Joseph Lam is great

I'm very thank them

fuck you

you want to eat together

let me hot hot body jj

I go to school by school bus

Are you kidding me?

i am not kidding~ we need more english posts here

ok, you want me to suck it till it is hard?

Hello moto

How are you?

Ask your mom

Fuck u

should i read it sometimes?

it is really cold today...... freezing

stay at home will be better

wrapped in my blanket right now........ too cold man

Just wearing tshirt
But warm warm room

wish i have a heater in my room.....oh wait, i live in the living room

Can't agree more
But still need to Woking on my fucking project

Diu,no chinese

wut should i eat today

You are colder than outside

good luck bro, hope you will ace it~~
aihh me rubbish youth has nothing to do apart from wasting time

yes, only proper english here

i am warm...... if you want you can hug me to warm yourself up

you should eat beeno

Eat shit, joseph lam!

agree....

what had i just read..

fuck Joseph Lam

I also want to be a rubbish youth too!
Enjoy your free time doesn't mean wasting time

lihkg first english post

want to enjoy my free time with a man.....

This post no maintain pure english, tragic

Forever alone

it is difficult to maintain high level of english here

i know..... will die alone

You seems like fun

Lost consciousness

Diu no chinese
My power powerful

let's have sex tgt

only english here

Loneliness and freedom is kinda romantic

it takes two to be romantic

That's for sure ,just take time

time will only make me age, wont make me a boyfriend

And when you are getting old, you are less likely to get a boyfriend FOREVER ALONE

Oh......!👍

You are no alone !
We all here

Tower owner,I love u

Can u be my lover?

of course~~ only need to sign up the application form right here

.signature:___________________

and i am all yours~~